哩條傻仔搞哩啲咁偏門嘅煮食Youtube channel係咪自殺？？？？？

成條片無出聲無出樣
淨係靠拍攝畫面、字幕、ASMR

但睇下睇下會覺得好治癒好c服

PS：呢個傻仔就係我
可摸耳比下意見
屌得輕手D唔該

高質片劉明
係香港咁比心機拍youtube片冇錯真係自殺
絲打加油

幾治療，不過唔出樣，又唔加水印，小心俾人偷片搬運

加油

😳😳真係唔知會咁... 下次整番先

加水印

重以為係坑渠流水冷麵

成品好吸引

好靚

希望教d新手入廚又唔使用焗爐嘅食物

原來真係整食嘢

係咪拍呢d先有人睇

不專業意見 幾療癒 加油

俾d意見。
樓主好似冇特定題材，例如甜品，日式，中餐，簡易，節日食品etc⋯ 咁樣會難吸引人sub落去

係啊哩個唔洗用焗爐啱香港屋企整啊
同埋超易，真心無得fail

打手宣傳

我都覺，頭五條試下仲搵緊方向
想知有咩類型推得起
例如 target香港人定鬼佬
簡單嘢定複雜嘢

多謝

係呀channel owner要兼職做埋打手
支持下

要反向諗下乜嘢人會喺youtube search煮食教學。
返工人士想整飯盒？
健身人士想自制健康餐？
女仔想整甜品？
仲有當然你自己擅長整咩類型嘢食都有影響

啫哩咁樣

agger，等我稔稔佢
多謝g持

飽和推返高d啦
依家十個有九個d片都係調到死沉,睇完都引唔起食慾

免焗蛋糕係用魚膠粉定型
個feel無普通cheesecake咁厚咁膩
會入口即溶咁

有幾偏門
日本好多呢類
之後學整睇過

甜品（焗唔焗都好）睇開呢個，仲有韓國都好多呢類youtuber
都係做為主，加字幕同ASMR
推高飽和度、環境明亮啲會好啲
不過都係嗰句，唔加啲特色好難吸引到人睇

咪撚再宣傳

屌你老木借撚完連登上位未，無人睇就收皮啦

可唔可以影wide d

ASMR黎講唔錯

絲打有無睇過logo煮食片？

廢事做打手同你爭食 唔貼link

收皮啦屌你老母

其實幾好，清清地咁

唔係喎
我覺得拍得好靚 好好睇喎
你又拍黎睇睇 表演兩野

講馬要跑得快過隻馬

唔知你指邊個channel喎
叫咩名啊？

好似香港無乜唔講嘢嘅片
多數香港人channel講好多嘢，睇個人特色
職人吹水 馬田 越煮越好個啲

住係大馬路隔離
好彩雜音算少

好頭五條片試驗階段，仲摸緊啲節奏同拍攝（第一次拍嘢）

哦 lego! 睇隻手指似係我睇過個個，超癲啲stop motion

原來有好多個 channel都有𠵱種片

我覺得整朱古力蛋糕嗰個最正

同埋有時加咗啲動物公仔 so cute

巳訂閱，講完

嘈到仆街都叫asmr

清就幾清
但d bgm同雜音嘈到仆街

睇你影野影得咁窄就知你真人都係思思縮縮果d撚樣

抄peaceful cuisine?

又youtube打手 拉

加油阿 唔講嘢就真係100%實力

反正你都唔講嘢 打晒中英文標題就搞掂 中西方人想睇就搵到

今晚睇下先